到底應唔應該同manger吹水？

入職半年，條team得9個人。除左個AM外冇乜人會buy個manager，講野成日懶好笑，人品聽講麻麻地，小氣兼記仇。

近依個月manager有時會聊我吹水仲幾好傾，傾親都係低低能能大家一齊笑下，但其餘幾個從不參與吹水，佢地本身除左job上以外都少同manager交流。今日又吹下鄭中基d戲，你知幾多搞笑對白架啦，我份人本身又喜歡笑咪同manager吹多兩句囉，點知比人話我擦鞋仔

其實我冇諗過搏上位，我只係唔想得失任何人，依加比人話完好難受，我應該點做

千祈咪痴埋老細到啊，上位冇你份架喇，埋返同事堆算鳩數啦
話撚知班同事啦，又唔係真心friend，繼續討老細歡心

連登打救我啊

你諗下邊個有權點你做野，就知應該討好邊個啦

你估你同事無擦佢鞋咩
唔好做得太突出就ok

你做到野就無問題

但有事唔好諗住manager 保你，可能佢當你傻仔咁玩，吹水only

同事係同事 朋友係朋友
當大家只有利害關係個陣做乜要介意呢d野
邊個上到位先係真理

點解世界咁現實

無啦啦變左負評post

返工唔講金你白做？

到時你做AM 炒鳩佢地

Fresh grad幾時可以升做AM

好似好有道理

呢個真
你諗太多

你屋企有錢既話就唔洗理
你係窮撚既話就唔該你刷靚對鞋先啦
想成世俾人點?

擦鞋仔 幾時奶埋鞋底

做窮撚真係慘，依個世界公平咩

講金唔講心基本啦

冇心擦鞋，只係咁啱話題啱key吹多兩句